衛生人員要求海牙國際法庭調查政府處理疫情手法！！！

巴西衛生人員要求國際法庭調查博爾索納羅處理疫情手法

巴西一批衛生保健人員，要求海牙國際刑事法庭，調查巴西總統博爾索納羅處理當地新型冠狀病毒疫情的手法。

提出要求的衛生保健人員，宣稱代表一百萬同業，他們向國際刑事法庭提交資料，指控巴西政府漠視疫情，導致成千上萬人死亡。

巴西政府暫時未有回應。博爾索納羅之前一再指疫情威脅不大，並忽視社交距離，要求各地暫停實施封鎖措施。

推呀推呀

香港直頭有證據

情操高尚......到最後咪又係冇事

共產黨滅亡.......病毒先有機會消失

儲低哂資料先 共慘黨最叻改寫歷史

公務員好黃

Tui